又話國安法立咗，馬照跑舞照跳

屌你老母還我六合彩未

屌你老母馬會

仆街馬會

含家產馬會

Fuck 馬會

俾返個希望我

即刻有新聞721恢復搞珠

馬會正仆街

七月21日